foodpanda遲到可以點做？

我訂左foodpanda
頭先訂果陣話30分鐘後到
去到5分鐘又跳返去30分鐘
想取消又取消唔到
又搵唔到CS
可以點做？

打過去熱線投訴下次可以平$100

買起佢對手

多單又無人
孖單 冇計
同 CS 投訴 R 返張優惠劵下次用

無架啦 唔好再用foodpanda等摺

邊到有熱線 搵左勁耐都搵唔到

咪撚信佢個時間佢當d步兵識飛架
又鐘意明明個客同間野好近又要點個外賣仔攞住你個餐行老撚咁餐接第2單先返黎搵你
最好就咪撚用佢，要用就早個幾鐘叫定

請佢食茄汁

依家遠到仆街都叫步兵送

勁on9

我屌柒佢 我12點嗌而家仲未有得食

Foodpanda cut埋CS真係最on 9

我餓咗2個鐘 佢話貼返張30蚊coupon 比我

西熊鍾意要啲車手等
車手等得耐當然開埋袋鼠
袋鼠一開就有單，
緊係做咗袋鼠先再返黎攞西熊
西熊啲餐廳有時真係要等30分鐘都未出餐
袋鼠真係一個鐘3張單幾L爽
西熊好鍾意霸住啲車手又唔俾單
因為西熊根本唔夠單。